香港警隊或成最大輸家

政府有事就支持警方清場

但警員一出事就割席 用完即棄 又話可以投訴個別警員 又話係前線警員決定 唔關我事

政府話係警方決定
上面白衫話係前線決定
市民當你過街老鼠

政府 警察高層 親人 朋友 市民
個個都唔認你 個個都屌柒你

仲想講自己係磨心？ 係你甘心俾人利用做政治工具咋

拎返少少尊嚴啦

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================